是日靚晚餐 日式滑蛋雞扒飯

反骨仔

中非打

咁頹

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
百里香御用頂級美食評論家—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者那吾克儉提供

百里香出微波食品？

狗飯？

不了

唔好以為食第二間就無人知道你係百里香打手

今日百里香唔開

人地食叮飯都比你鬧

又開

講下味道

好難食阿

咁點解仲靚晚餐

靚晚餐？邊度靚呀？睇過？邊度靚呀？

見OK買滿20蚊可以抽獎,咪買下飯盒

咁你抽到咩？

喉嚨舒唔舒服

多謝惠顧

唔C服

d蛋邊撚到滑

我都中過伏

睇相都唔開胃

食飯飯店宮保雞丁好過